# Chinese translations for injuslin package
# injuslin 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2009 Jiakai
# This file is distributed under the same license as the injuslin package.
#  <jia.kai66@gmail.com>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: injuslin 1.0-alpha\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-07-16 19:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-26 11:18+0800\n"
"Last-Translator:  <jia.kai66@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/auto_add_points.cpp:146
#, c-format
msgid "%s : %s : %d:  chdir(\"%s\"): %s\n"
msgstr "%s : %s : %d:  chdir(\"%s\"): %s\n"

#: ../src/auto_add_points.cpp:154
#, c-format
msgid "%s : %s : %d:  opendir: %s\n"
msgstr "%s : %s : %d:  opendir: %s\n"

#: ../src/auto_add_points.cpp:166
#, c-format
msgid "%s : %s : %d:  stat: %s\n"
msgstr "%s : %s : %d:  stat: %s\n"

#: ../src/auto_add_points.cpp:179
#, c-format
msgid "%s : %s : %d:  fchdir: %s\n"
msgstr "%s : %s : %d:  fchdir: %s\n"

#. return NULL if @str is empty
#. ----------------------------------------------------------------------------
#: ../src/main.cpp:65
#, c-format
msgid "(At %s : %s : %d)\n"
msgstr "(位于 %s : %s : %d)\n"

#: ../src/main.cpp:116
msgid "Unrecognizable format of argument of option -q"
msgstr "无法识别选项-q的参数格式"

#: ../src/main.cpp:117 ../src/main.cpp:146
msgid "Try -h option for more information."
msgstr "尝试使用-h选项以获取更多信息。"

#: ../src/main.cpp:132
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Written by %s. \n"
msgstr ""
"%s\n"
"由 %s 编写。\n"

#: ../src/main.cpp:145
msgid "Option -f not found."
msgstr "缺少选项-f。"

#: ../src/main.cpp:170
msgid "Please select the configuration file"
msgstr "请选择配置文件"

#: ../src/main.cpp:183
#, c-format
msgid ""
"Usage: %s [options]\n"
"INformatics JUdge System for LINux\n"
"\n"
"Options are:\n"
msgstr ""
"用法：%s [options]\n"
"Linux下的信息学评测系统\n"
"\n"
"选项：\n"

#: ../src/main.cpp:184
msgid ""
"-f, --file=file      Designate the configuration file. \n"
"                     By default, a dialog will pop up to \n"
"                     ask the user to select a file.\n"
msgstr ""
"-f, --file=file      指定配置文件。 \n"
"                     缺省则弹出对话框要求用户选择文件。\n"

#: ../src/main.cpp:188
msgid ""
"-j, --judge          Run in judge mode. \n"
"                     Option -f required.\n"
msgstr ""
"-j, --judge          以评测模式运行。 \n"
"                     需要-f选项。\n"

#: ../src/main.cpp:191
msgid ""
"-q, --quiet[=ct:pr]  Run in quiet judge mode, \n"
"                     meaning start judge process directly, \n"
"                     without printing to standand output. \n"
"                     If ct and pr are given, judge the \n"
"                     contentant ct and problem pr. \n"
"                     If either ct or pr is empty, \n"
"                     it means all. (e.g. -q:test means \n"
"                     judge the problem 'test' for all contestants.)\n"
"                     Option -f required.\n"
msgstr ""
"-q, --quiet[=ct:pr]  以静默评测模式运行，即直接\n"
"                     评测而不输出信息至标准输出。\n"
"                     如果指定ct和pr，则评测ct选手的\n"
"                     pr题目。如果ct和pr之一为空，\n"
"                     意为所有。（如-q:test意为评测所有选手的\n"
"                     test试题。）\n"
"                     需要-f选项。\n"

#: ../src/main.cpp:201
msgid ""
"-r, --report=file    Output the judge results \n"
"                     in HTML format to the file. \n"
"                     Option -f required.\n"
msgstr ""
"-r, --report=file    以HTML格式输出评测结果至文件file。\n"
"                     需要-f选项。\n"

#: ../src/main.cpp:205
msgid ""
"-R, --result[=ct]    Print the judge results \n"
"                     to standand output. \n"
"                     If ct is given, only print the \n"
"                     results of contentant ct. \n"
"                     Option -f required.\n"
msgstr ""
"-R, --result[=ct]    输出评测结果至标准输出。\n"
"                     如果指定ct，仅输出选手ct的评测结果。\n"
"                     需要-f选项。\n"

#: ../src/main.cpp:211
msgid "-h, --help           Display this help and exit.\n"
msgstr "-h, --help           显示此帮助信息并退出。\n"

#: ../src/main.cpp:213
msgid "-v, --version        Output version information and exit.\n"
msgstr "-v, --version        显示版本信息并退出。\n"

#: ../src/main.cpp:215
#, c-format
msgid "Please report bugs to <%s>\n"
msgstr "请向 <%s> 报告程序错误。\n"

#: ../src/main.cpp:229
msgid "Configure the contest"
msgstr "配置比赛"

#: ../src/main.cpp:234
msgid "Start judge"
msgstr "开始评测"

#: ../src/main.cpp:239
msgid "View the judge results"
msgstr "查看评测结果"

#: ../src/main.cpp:285
msgid ""
"Judge in graphics mode is currently not supported. \n"
"Please view injuslin's manual page or run 'injuslin -h' from console for "
"more information. "
msgstr ""
"尚不支持图形模式下的评测。\n"
"请在查看injuslin的手册或控制台下运行“injuslin -h”以获取更多信息。"

#: ../src/configure_contest.cpp:143
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Details:\n"
"%s"
msgstr ""
"%s\n"
"详细信息：\n"
"%s"

#: ../src/configure_contest.cpp:144 ../src/view_results.cpp:409
msgid ""
"Error while initializing the contest configuration.\n"
"Maybe the configuration file is broken."
msgstr "初始化比赛配置失败。配置文件可能已损坏。"

#: ../src/configure_contest.cpp:147 ../src/gtk_addition.cpp:85
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/configure_contest.cpp:205
msgid "NONE"
msgstr "无"

#. Initialize the buttons.
#: ../src/configure_contest.cpp:218
msgid "General _Options"
msgstr "常规选项 (_O)"

#: ../src/configure_contest.cpp:223
msgid "Auto. _Configure"
msgstr "自动配置 (_C)"

#: ../src/configure_contest.cpp:228
msgid "_Add Problem"
msgstr "添加试题 (_A)"

#: ../src/configure_contest.cpp:236 ../src/configure_contest.cpp:728
#: ../src/configure_contest.cpp:736
msgid "_Delete Problem"
msgstr "删除试题 (_D)"

#: ../src/configure_contest.cpp:243
msgid "Add _Test Points"
msgstr "添加测试点 (_T)"

#: ../src/configure_contest.cpp:250
msgid "Auto. Add Test _Points"
msgstr "自动添加测试点 (_P)"

#: ../src/configure_contest.cpp:284
msgid ""
"Failed to save the configuration file.\n"
"Please choose another path, or all the changes will be lost.\n"
"Would you like to choose another file path?"
msgstr ""
"保存配置文件失败。请重新选择路径，否则更改将丢失。\n"
"是否重新选择文件路径？"

#: ../src/configure_contest.cpp:289
msgid "Please select another configuration file"
msgstr "请选择另一个配置文件"

#: ../src/configure_contest.cpp:309
#, c-format
msgid ""
"More than one problem use the same name '%s'.\n"
"Please change their names, so they are different from each other."
msgstr ""
"不止一个题目使用了相同的名称“%s”。\n"
"请更改冲突的题目名称。"

#: ../src/configure_contest.cpp:340
#, c-format
msgid ""
"Failed to list the directory.\n"
"Details:\n"
"%s"
msgstr ""
"读取目录失败。\n"
"详细信息：\n"
"%s"

#: ../src/configure_contest.cpp:356
#, c-format
msgid "Directory '%s' is found. Assume in it is a problem configuration."
msgstr "找到了目录 “%s”。现假设其中包含题目配置。"

#: ../src/configure_contest.cpp:375
msgid "Please enter the time limit[s] for every point:"
msgstr "请输入每个测试点的时间限制[秒]："

#: ../src/configure_contest.cpp:381
msgid "Please enter the score for every point:"
msgstr "请输入每个测试点的分数："

#: ../src/configure_contest.cpp:385
msgid "Please enter the rlimit_as for every point:"
msgstr "请输入每个测试点的rlimit_as："

#: ../src/configure_contest.cpp:389
msgid "Please enter the rlimit_data for every point:"
msgstr "请输入每个测试点的rlimit_data："

#: ../src/configure_contest.cpp:393
msgid "Please enter the rlimit_stack for every point:"
msgstr "请输入每个测试点的rlimit_stack："

#: ../src/configure_contest.cpp:420
#, c-format
msgid ""
"Failed to automatically add test points.\n"
"You should put the input and output files in the directory '%s/%s'.\n"
"And there should not be any extra files."
msgstr ""
"自动添加测试点失败。\n"
"所有输入输出文件应该位于“%s/%s”目录中，并且不应该有多余文件。"

#: ../src/configure_contest.cpp:460
msgid "Please enter the pattern for standard input files:"
msgstr "请输入标准输入文件名的模式："

#: ../src/configure_contest.cpp:465
msgid "Please enter the pattern for standard output files:"
msgstr "请输入标准输出文件名的模式："

#: ../src/configure_contest.cpp:471
#, c-format
msgid ""
"Please enter the values that are separated by a space to replace the '%%' "
"mark:"
msgstr "请输入用以替换“%%”符号的值，以空格分隔："

#: ../src/configure_contest.cpp:516
#, c-format
msgid "Are you sure to delete the problem '%s'?"
msgstr "您确定要删除“%s”试题吗？"

#: ../src/configure_contest.cpp:540
msgid "Please enter the problem name"
msgstr "请输入试题名称"

#: ../src/configure_contest.cpp:547
msgid "This name already exists."
msgstr "该名称已存在。"

#: ../src/configure_contest.cpp:557
msgid "Problem Information"
msgstr "试题信息"

#: ../src/configure_contest.cpp:573
msgid "Problem Name:"
msgstr "试题名称："

#: ../src/configure_contest.cpp:574
msgid "Source File Name:"
msgstr "源文件名："

#: ../src/configure_contest.cpp:575 ../src/configure_contest.cpp:634
msgid "Input File Name:"
msgstr "输入文件名："

#: ../src/configure_contest.cpp:576 ../src/configure_contest.cpp:635
msgid "Output File Name:"
msgstr "输出文件名："

#: ../src/configure_contest.cpp:581
msgid "Standard Verifier"
msgstr "标准校验器"

#: ../src/configure_contest.cpp:584
msgid "Customized Verifier"
msgstr "自定义校验器"

#: ../src/configure_contest.cpp:589
msgid ""
"For more information about the configuration, please refer to injuslin's "
"manual page."
msgstr "更多关于比赛配置的信息，请参考injuslin的手册。"

#: ../src/configure_contest.cpp:618
msgid "Test Point Information"
msgstr "测试点信息"

#: ../src/configure_contest.cpp:636
msgid "Score:"
msgstr "分数："

#: ../src/configure_contest.cpp:641
msgid "Time Limit[s]:"
msgstr "时限(秒)："

#: ../src/configure_contest.cpp:652
msgid "Resource Limit (-1 means unlimited)"
msgstr "资源限制 （-1为不限制）"

#: ../src/configure_contest.cpp:658
msgid "rlimit_as:"
msgstr "limit_as："

#: ../src/configure_contest.cpp:659
msgid "rlimit_data:"
msgstr "rlimit_data："

#: ../src/configure_contest.cpp:660
msgid "rlimit_stack:"
msgstr "rlimit_stack："

#: ../src/configure_contest.cpp:684
msgid "Problems"
msgstr "试题"

#: ../src/configure_contest.cpp:724
msgid "_Delete Test Point"
msgstr "删除测试点 (_D)"

#: ../src/configure_contest.cpp:942
msgid "General Options"
msgstr "常规选项"

#: ../src/configure_contest.cpp:968
msgid "Contest Name:"
msgstr "比赛名称："

#: ../src/configure_contest.cpp:970
msgid "Source file directory:"
msgstr "源文件目录："

#: ../src/configure_contest.cpp:972
msgid "Compiler Options"
msgstr "编译选项"

#: ../src/configure_contest.cpp:985
msgid "File Extension"
msgstr "文件扩展名"

#: ../src/configure_contest.cpp:988
msgid "Compiler Command"
msgstr "编译命令"

#: ../src/configure_contest.cpp:1006
msgid "_Add"
msgstr "添加 (_A)"

#: ../src/configure_contest.cpp:1011
msgid "_Remove"
msgstr "移除 (_R)"

#: ../src/configure_contest.cpp:1026
msgid "Please enter the file extension"
msgstr "请输入文件扩展名"

#: ../src/configure_contest.cpp:1029
msgid "Sorry, you entered an empty string."
msgstr "对不起，您输入了一个空字符串。"

#: ../src/configure_contest.cpp:1046
msgid "Cannot remove the last item."
msgstr "无法移除最后一项。"

#: ../src/configure_contest.cpp:1051
msgid "No item is selected."
msgstr "未选择项目。"

#: ../src/gtk_addition.cpp:56
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: ../src/gtk_addition.cpp:96
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../src/gtk_addition.cpp:107
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ../src/gtk_addition.cpp:119
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../src/structures.cpp:40
#, c-format
msgid "Invalid version of the configuration file."
msgstr "配置文件版本无效。"

#: ../src/structures.cpp:53
#, c-format
msgid ""
"Unable to fetch the 'compiler.command' section.\n"
"(At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"无法读取 “compiler.command” 区域。\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/structures.cpp:60 ../src/structures.cpp:104
#, c-format
msgid ""
"Unable to fetch source file directory.\n"
"(At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"无法读取源文件目录路径。\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/structures.cpp:69 ../src/structures.cpp:113
#, c-format
msgid ""
"Unable to fetch contest name.\n"
"(At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"无法取得比赛名称。\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/structures.cpp:77 ../src/structures.cpp:121
#, c-format
msgid ""
"Unable to fetch number of problems.\n"
"(At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"无法取得试题数量。\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/structures.cpp:97
#, c-format
msgid ""
"Unable to fetch the 'compiler' section.\n"
"(At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"无法读取 “compiler” 区域。\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/structures.cpp:150
#, c-format
msgid ""
"Unable to fetch the name of problem #%d.\n"
"(At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"无法取得试题 #%d 的名称。\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/structures.cpp:158 ../src/structures.cpp:189
#, c-format
msgid ""
"Unable to fetch the '%s' field of problem #%d.\n"
"(At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"试取 “%s” 区域于试题 #%d 失败。\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/structures.cpp:170 ../src/structures.cpp:208
#, c-format
msgid ""
"Unable to fetch the number of points of problem #%d.\n"
"(At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"无法取得试题 #%d 的测试点数量。\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/structures.cpp:201
#, c-format
msgid ""
"Invalid verifier '%s' of problem #%d.\n"
"(At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"无效校验器 '%s' 于试题 #%d 。\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/structures.cpp:224
#, c-format
msgid ""
"Unable to fetch the '%s' item in section '%s'.\n"
"(At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"无法读取 “%s” 区域中的 “%s” 项目。\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/view_results.cpp:177
msgid "_Export as HTML"
msgstr "导出为HTML (_E)"

#: ../src/view_results.cpp:217
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: ../src/view_results.cpp:218
msgid "Time Out"
msgstr "超时"

#: ../src/view_results.cpp:219 ../src/start_judge.cpp:400
msgid "Memory Out"
msgstr "内存错误"

#: ../src/view_results.cpp:220
msgid "Non-zero Exit Code"
msgstr "非零返回值"

#: ../src/view_results.cpp:247
msgid "Please select the output file"
msgstr "请选择输出文件"

#: ../src/view_results.cpp:408
#, c-format
msgid ""
"%s : %s : %d: \n"
"%s\n"
"Details:\n"
"%s"
msgstr ""
"%s : %s : %d: \n"
"%s\n"
"详细信息：\n"
"%s"

#: ../src/view_results.cpp:425
#, c-format
msgid ""
"Failed to get the contestants:\n"
" %s\n"
" (At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"无法取得选手：\n"
" %s\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/view_results.cpp:431
msgid "There is no contestant."
msgstr "没有可评测的选手。"

#: ../src/view_results.cpp:538
msgid "Ranked Grades\n"
msgstr "成绩报表\n"

#: ../src/view_results.cpp:546 ../src/view_results.cpp:779
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: ../src/view_results.cpp:547 ../src/view_results.cpp:779
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../src/view_results.cpp:548 ../src/view_results.cpp:779
msgid "Total Score"
msgstr "总分"

#: ../src/view_results.cpp:549 ../src/view_results.cpp:779
msgid "Total Time [sec]"
msgstr "总耗时 [秒]"

#: ../src/view_results.cpp:576
#, c-format
msgid "Details for contestant '%s'\n"
msgstr "选手“%s”的评测细节\n"

#: ../src/view_results.cpp:581
#, c-format
msgid "Problem: %s\n"
msgstr "试题：%s\n"

#: ../src/view_results.cpp:584
msgid "Not Judged.\n"
msgstr "尚未评测。\n"

#: ../src/view_results.cpp:589
msgid "Source file is not found.\n"
msgstr "未找到源文件。\n"

#: ../src/view_results.cpp:592 ../src/view_results.cpp:836
msgid ""
"Failed to compile.\n"
"Details:\n"
msgstr ""
"编译失败。\n"
"详细信息：\n"

#: ../src/view_results.cpp:600 ../src/view_results.cpp:819
#: ../src/start_judge.cpp:379
msgid "Point"
msgstr "测试点"

#: ../src/view_results.cpp:601 ../src/view_results.cpp:819
msgid "Execution Status"
msgstr "运行状态"

#: ../src/view_results.cpp:602 ../src/view_results.cpp:819
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: ../src/view_results.cpp:603 ../src/view_results.cpp:819
msgid "Time [sec]"
msgstr "耗时 [秒]"

#: ../src/view_results.cpp:604 ../src/view_results.cpp:819
msgid "Memory [kb]"
msgstr "内存 [kb]"

#: ../src/view_results.cpp:629
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: ../src/view_results.cpp:716
#, c-format
msgid ""
"%s : %s : %d :  Failed to open file ('%s').\n"
"Details:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"%s : %s : %d :  打开文件失败 (“%s”)。\n"
"详细信息：\n"
"%s\n"

#: ../src/view_results.cpp:723
#, c-format
msgid "<title> Judge Results for Contest \"%s\"</title>\n"
msgstr "<title> 比赛“%s”的评测结果 </title>\n"

#. Ranked Grades start
#: ../src/view_results.cpp:776
msgid "Ranked Grades"
msgstr "成绩报表"

#: ../src/view_results.cpp:814
#, c-format
msgid ""
"<a name=\"%d\" class=\"none\"><B><h3>Details for Contestant \"%s\"</h3></B></"
"a>\n"
msgstr "<a name=\"%d\" class=\"none\"><B><h3>选手“%s”的详细信息</h3></B></a>\n"

#: ../src/view_results.cpp:819
msgid "Problem"
msgstr "试题"

#: ../src/view_results.cpp:825
msgid "Not Judged."
msgstr "尚未评测。"

#: ../src/view_results.cpp:831 ../src/start_judge.cpp:363
msgid "Source file is not found."
msgstr "未找到源文件。"

#: ../src/view_results.cpp:865
msgid "Top"
msgstr "回到顶部"

#: ../src/view_results.cpp:877
msgid "%H:%M:%S ,%a %b %d, %Y"
msgstr "%Y年%b%d日 星期%a %H:%M:%S"

#: ../src/view_results.cpp:897
msgid "Failed to export: No such contestant."
msgstr "导出失败：无此选手。"

#: ../src/start_judge.cpp:79 ../src/start_judge.cpp:225
#, c-format
msgid ""
"%s : %s : %d  : Failed to initialize the contest configuration.\n"
"Details:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"%s : %s : %d  ：初始化比赛配置失败。\n"
"详细信息：\n"
"%s\n"

#: ../src/start_judge.cpp:89
#, c-format
msgid "No problem is selected. Exit.\n"
msgstr "未选择试题。退出。\n"

#: ../src/start_judge.cpp:96 ../src/start_judge.cpp:251
#, c-format
msgid ""
"%s : %s : %d  : Failed to get the contestants.\n"
"Details:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"%s : %s : %d  ：获取选手列表失败。\n"
"详细信息：\n"
"%s\n"

#: ../src/start_judge.cpp:103
#, c-format
msgid "No contestant is selected. Exit.\n"
msgstr "未选择选手。退出。\n"

#: ../src/start_judge.cpp:127
#, c-format
msgid "%s : %s : %d  : Faied to create the thread.\n"
msgstr "%s : %s : %d  ：创建线程失败。\n"

#: ../src/start_judge.cpp:146
#, c-format
msgid "Current contestant: %-10s (%d of %d)"
msgstr "当前选手：%-10s (%d/%d)"

#. remove unused results
#: ../src/start_judge.cpp:155
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Judging contestant '%s' ...\n"
msgstr ""
"\n"
"正在评测选手 “%s” ……\n"

#: ../src/start_judge.cpp:160
#, c-format
msgid "Current problem:    %-10s (%d of %d)"
msgstr "当前试题：%-10s (%d/%d)"

#: ../src/start_judge.cpp:161
#, c-format
msgid ""
"\n"
" Judging problem '%s' ...\n"
msgstr ""
"\n"
" 正在评测试题“%s” ……\n"

#: ../src/start_judge.cpp:181 ../src/start_judge.cpp:325
#, c-format
msgid ""
"%s : %s : %d  : An system error occurred.\n"
"Details:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"%s : %s : %d  ：发生了系统错误。\n"
"详细信息：\n"
"%s\n"

#: ../src/start_judge.cpp:189 ../src/start_judge.cpp:331
#, c-format
msgid ""
"%s : %s : %d  : Failed to run the verifier.\n"
"Details:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"%s : %s : %d  运行校验器失败。\n"
"详细信息：\n"
"%s\n"

#: ../src/start_judge.cpp:191
#, c-format
msgid "Judge process has been stopped.\n"
msgstr "评测过程已停止。\n"

#: ../src/start_judge.cpp:198 ../src/start_judge.cpp:338
#, c-format
msgid "%s : %s : %d  : Failed to convert the judge result.\n"
msgstr "%s : %s : %d  ：转译评测结果失败。\n"

#: ../src/start_judge.cpp:208 ../src/start_judge.cpp:347
#, c-format
msgid ""
"%s : %s : %d  : Failed to save the result file ('%s').\n"
"Details:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"%s : %s : %d  ：保存结果文件 (“%s”)失败。\n"
"详细信息：\n"
"%s\n"

#: ../src/start_judge.cpp:216
#, c-format
msgid "Finished.\n"
msgstr "完成。\n"

#: ../src/start_judge.cpp:242
#, c-format
msgid "No such contestant '%s'.\n"
msgstr "无名为“%s”的选手。\n"

#: ../src/start_judge.cpp:258
#, c-format
msgid "No contentant to judge.\n"
msgstr "没有可评测的选手。\n"

#: ../src/start_judge.cpp:277
#, c-format
msgid "No such problem '%s'.\n"
msgstr "没有名为“%s”的试题。\n"

#: ../src/start_judge.cpp:288
#, c-format
msgid "No problem to judge.\n"
msgstr "没有可评测的试题。\n"

#: ../src/start_judge.cpp:366
msgid "Found source file: "
msgstr "找到源文件："

#: ../src/start_judge.cpp:369
msgid "Compiling ..."
msgstr "编译中……"

#: ../src/start_judge.cpp:372
msgid "Successful compilation."
msgstr "编译成功。"

#: ../src/start_judge.cpp:375
msgid "Failed to compile."
msgstr "编译失败。"

#: ../src/start_judge.cpp:375
msgid "Compiler output:"
msgstr "编译器输出："

#: ../src/start_judge.cpp:379
msgid "Executing the program..."
msgstr "正在运行选手程序……"

#: ../src/start_judge.cpp:382
msgid "The program ended."
msgstr "选手程序结束。"

#: ../src/start_judge.cpp:385
msgid "Verifing the output ..."
msgstr "正在校验输出……"

#: ../src/start_judge.cpp:393
msgid "Right"
msgstr "正确"

#: ../src/start_judge.cpp:394
msgid "Wrong Answer"
msgstr "错误"

#: ../src/start_judge.cpp:397
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: ../src/start_judge.cpp:403
msgid "A non-zero value is returned."
msgstr "返回值非零。"

#: ../src/start_judge.cpp:425
#, c-format
msgid ""
"Call to system(\"%s\") failed while running verifier. system() returned %d.\n"
"errno:%s\n"
"(At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"调用 system(\"%s\") 失败。 system() 返回 %d。\n"
"errno：%s\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/start_judge.cpp:436
msgid "The customized verifier did not produce a correct output file."
msgstr "自定义校验器输出文件错误。"

#: ../src/start_judge.cpp:445
#, c-format
msgid ""
"unlink: %s.\n"
"(At %s : %s : %d)"
msgstr ""
"unlink: %s.\n"
"(位于 %s : %s : %d)"

#: ../src/judge_core.cpp:285
msgid ""
"Compilation time out. Please refer to 'man 1 injuslin' for more information."
msgstr "编译超时。请参考“man 1 injuslin”以获取更多信息。"

